S8/S8+/ S9/S9+/Note 8討論區 (１4) 三月霸主 s9 Coming Soon！

繼續討論

[quote]S9/S9+ official introduction

年尾S8 最新款色－楓葉紅

POST 1 |（勇者）Samsung S8/S8+討論區

POST 2 |（勇者）Samsung S8/S8+討論區 2

POST 3 |（勇者）Samsung S8/S8+討論區 3

POST 4 |（勇者）Samsung S8/S8+討論區 4

POST 5 | Samsung S8/S8+討論區 (5)

POST 6 | Samsung S8/S8+討論區 (6)

POST 7 | Samsung S8/S8+討論區 (7)

POST 8 | Samsung S8/S8+討論區 (8)

POST 9 | Samsung S8/S8+討論區 (9)

POST 10 | Samsung S8/S8+討論區 (10)

POST 11 | Samsung S8/S8+討論區 (11)

Samsung S8/S8+/ Note 8討論區 (１２) 三月霸主 s9 Coming Soon！

Samsung S8/S8+/ Note 8討論區 (１3) 三月霸主 s9 Coming Soon！
S9/S9+ official introduction

【Check機】
係撥號打*#0*#
Receiver check白
Black check黑
Touch check有冇死位
Etc..
--------------------
港行
未有細黑
核心：高通835

韓水
有Volte 冇Samsung Pay 有相機聲
核心：Exynos 8895

坡水
冇Volte 有Samsung Pay
核心：Exynos 8895
--------------------

【進階使用者適用】
正app分享 個bixby掣可設定其他用法 BY 七緒

bixby xda remapper BY 又係你條撚樣

S K T Hidden Menu BY 又係你條撚樣
密碼 number: 319712358
SKT ---> 996412
KT ---> 774632
LG U+ ---> 0821

ADB指令操作 BY cc732

雙喇叭patch (要root) BY 襪膠

0.75 animation adb教學 BY 禾系Asshole仔

韓版免root影相靜音 BY 又係你條撚樣

BIXBY 實用玩法 51個最好用的BIXBY VOICE指令

* 巴打們覺得有野幾正都可以加入去
係留言好評就得

岩岩續csl 516蚊送7000蚊卷
諗緊買s9定plus好

1001

s9+

登記唔到s9優惠嘅，samsung個網有個email查詢，填晒所有資料，s9 imei , 舊機imei, smart8 號碼，upload埋張單，佢會同你攪。
我第十三日都登記唔到,send完第二日就打俾我話會幫我登記。

plus

想問 smart 8 果個380蚊優惠
點解我trade 走note 5, 佢approve我300蚊優惠，唔足380？
Thanks 大家

利申，12月已經登記左samsung pay, 不過果陣無加到八達通

adhell 2 過唔到activate

如果12月已經登記左samsung pay, 不過果陣無加到八達通
而家買新機，先加左smart 8,會不會有80蚊ga,謝謝你

你s9?

幾時到s8上 都到四月份啦

個創作人收到 Samsung出信警告，皮已收

睇廣告見到指定舊samsung機upgradeS9/+ 有優惠
係咪佢特約個D retailer都有? 定要去番samsung鋪頭?

張單影相或scan 比佢好

去番特約reseller

明明係啲廣告煩

宜家想block廣告可以點搞

Samsung，條低bar俾個黑色嘅option 係咪咁難啊？

我之前裝左依家仲用緊
唔知幾時冇得用

如果我dl成set野係到又記得點裝我有冇得繼續用？
利申暫時未失效

大家如有300蚊換mon既，個mon冇跌爆，會唔會係夠一年期果時換左佢？

到底有無得搞到下面 條bar透明

同比唔比你咁換，因為我部8冇用mon 貼，Mon表面小花

唔比咪即場跌爆佢囉

咁不如早一日跌爆佢。

想登記smart octopus, 點知我果張八達通唔得

個人八達通?

係呀, 職員話不如去開新卡, 但自動增值又要轉

S9+ IG 睇人哋story 好似show唔曬所有嘢 係咪18比9嘅死症? ig 定s9 問題

我都想問，有冇高手解答

我係samsung pay買多張八達通
同再申請自動增值
舊卡放袋做後備

舊卡唔用會收手續費

但adhell 2仲用到既

新卡你申請自動增值都唔收手續費架。除非你用samsung pay credit card先會收

同問，早幾日買咗新機，加埋smart octopus, 但冇任何回贈通知

不如睇下活動係點先?

呢個活動都要trade in先有

本身唔是透明咩
我見好多人問點搞做黑色喎

利申：透明 但我會hide左佢用gesture

300蚊先要
80蚊只要你之前未用過smart octopus就有

我就係之前未用過都冇

你睇清楚啲字啦唔該

我睇到只要買指定型號手機就有

收到email approved 左

爆mon 同 $300 八仔

另外$80 都有因為新開

即係六月先有？

爆mon 係爆左就去Show email 整俾300？

另外講下貼

因為ssp 手工貼 夾唔到時間一路都

一係返緊工一係唔開

所以去左有間貼左水凝貼 58蚊但都叫冇浮起用住先就

邊度?

觀廣

同埋想問大家有冇用背貼 我見有用殻就冇貼

同埋因爲機背有張貼紙驚撕左冇保

我真係唔想講粗口
唔怪得無人答你
成個網頁咁多字你唔睇幫你唔到

機背張貼紙過10日可以撕啦
我通常撕完放番入盒
其實無咩用

58蚊仲貴過sgp
不過叫有人幫你貼埋
你個張會唔會好易有壓紋係上面呀？

唔該哂

我係以為壞左上維修中心又要有張貼紙咁解

有人貼埋因爲我淨係識貼玻璃水凝就唔識因爲試過衰左

又唔算好易有不過冇玻璃咁防指紋

帶買機單就得

同問，角位微花換唔換得

唔得咪點都整爆佢

我睇咗幾次教學貼先敢郁手
都ok唔算難貼

我依張又冇當係膠貼咁

但遲下可能真係會試ssp 既

又唔會，得就換，唔得就算，反正真係微花，放出去都唔太影響

唔通拍條drop test片放上網再換？

扣又唔扣好多真係

反而想問有冇人真係會買多一年保？

又唔包電唔包mon

眼殘咗
自

mon唔係人為損壞嘅會包
我應該會買嘅

但又唔知佢點定義

電講真損耗到咁上下換一換都好

adhell2用到wo 我前幾日先整完
反而sabs on左都擋唔到

我開YouTube, MX player 呢啲apps個光度就即係較到好光，有無得較？

你係咪開咗影片強化工具
我之前開咗就會咁
進階功能入面有得熄番

我sabs仲得喎

Fixed, thanks

細舖出機 三星保養係咪捉得好緊

關咩事 行貨有單咪得

想問點解always on display果陣整唔到edge lighting...
試左好耐 reset settings都試過
幫下我

發現好似外國都有人有依個問題...

唔知邊似更新之後就噉
s8嗰陣已經係噉

要專登入去app入面 eg. WhatsApp 較pop-up notification
edge lighting先detect到
而家得返三叔自家app先可以唔使較pop-up就用到

記得之前有個app 叫 edge mask可以做替代 可以fix edge lighting 問題 重有好似iPhone噉有noti會著moon

但有個問題就係唔知點解會overlay咗
安裝程式介面 啫係裝apk 問install 定cancel嗰個介面
佢會搞到你㩒唔到install粒掣

但如果你真係需要裝apk之前 熄一熄個app就ok 之後再開返

同問
$80蚊係咪唔駛登記ga?

大家部s9 用緊咩桌面或者主題，搵1黎搵去都搵唔到啲靚圖

想買s9+ 128gb,諗緊買黑色定紫色好,男人老狗用紫色係咪好怪?

請問點樣先可以set到screen off都見到edge lighting

我用緊藍色

但其實紫色靚啲

wallpaper用其他app搵好過
theme既話可以睇下WoOs岩唔岩你
偏簡約我幾鍾意

s9 lockscreen可以用video嚟做wallpaper

灰紫好啲
依家呢隻gay紫唔掂

我反而覺得s9隻紫色好睇過s8果隻,所以先諗緊黑色定gay紫

唔怕gay就買

試上先， 唔該曬

好gay 咩

原裝最好

帶套就冇所謂啦

其實而家出s8 係唔係好d

個價仲好硬

4598 買左

好正

samsung theme搵 snow wonderland
我原本都冇諗過用live wallpaper，但係見到某youtuber用呢隻好靚

見小米mix 2s手勢幾爽，雖然係抄iphone
但順手真係唔錯，好心三星都抄下

買左個原裝立架式保護背蓋用左一陣麻麻地

想問問大家教會個color balance 嘅setting
我呢個setting 總係覺得有啲黃

想參考一下

aod 得唔得

我果部勁藍，反而想黃啲，依家長開影院mode

大家邊度出齋機平

以前用一格綠，兩格紅，藍色拉滿
不過而家default用慣咗

用藍光濾鏡

同問

我知，開左怪怪地

細舖 行貨有鐳射標籤就無問題

有冇邊間推介

我都等人推介 間間128gb 67xx

想問吓韓水 s8+,係咪用唔到 smart optopus?

入samsung pay見唔到有得揀八達通

得港版有

收到 但部s8+實在太好用，s9+又咁似 無咩動力換住

依家得返800mb ram

有s8真係唔洗換
等下年10周年X好過

出左s9+
本身用緊iphoneX
宜家兩部一齊用
明顯s9+舊電廢好多

咁你入黎同我地班用家講做咩

用S7E 就快過2年補, 聽聞可以去換電。
日前上去朗豪40/F, 服務態度好, 換電之外重幫我換埋Mon.。
而家部機好似一部新機咁。

之前買過一間有鐳射既上到去都話冇保

唔駛錢?

邊間?

Free

免費？要保養嗎？

2年保養期內

有冇洗曬啲資料？

有

就算 synegy 勤達鐳射標籤 都咁麻煩

我諗住華仁會個的地方出機

少少升級 係缺少動力升級

唔記得
淨係記得係先達

穩陣?

華仁會裝修起碼無先達 陰陰濕濕

先達係咪三禾個的

學生八達通有冇得加落手機？
同埋我見官網有得Tinder in 回贈
但如果上台有冇得用番果d計劃？

個人八達通冇

咁trade in ?

有，但要張單show到tadein 機型

我啱啱見到沙田好運中心有間 s9+ 128gb 賣 67xx
好鬼吓喎

想問下 用咗藍牙耳機 發現佢個聲限制咗(大約每邊得一半聲) 有冇得較返高?

同問，note8 連藍牙耳機好撚細聲，開到最盡又"刷", 連macbook/ipad都冇事...

如果你長時間兩部都好到好光
s9+ 實好快冇電 因為佢個moon光過其他機好多

自膠 已解決，原來熄撚左media volume sync

其實我都揸緊雙槍S9+同iPhone X,兩部個Mon都係set 30%-40%光，明顯都係S9+倒水好多 ，就算用左省電模式都幫唔到好多。基本上我冇信心單用S9+頂足一日⋯

不過S9+冇劉海睇片同Smart Octopus睇片實在太屈機

咁多位巴絲打請問 S9+, Note 8 同 S7 嘅實際電力續航覺得爭得遠唔遠?

（網上好評測 note 8 都唔太差但睇大家啲分享又好似麻麻……）

lm

個smart octopus 好正
用完覺得自已係高端人口

唔明點解cap完圖edit可以放大縮細先再落筆畫野
但save左之後就做唔到

就噉30％光度
兩部機都唔同level啦
但重度用家 舊電又真係頂唔足一日

以上s9+頂唔足一日

大家都未warm up 舊電 頭呢三四日都未ready

再用多個星期先正式睇到舊電用電情況如何

9810版電量輸845成截

港版s9+續航力實測

用1080p 做測試

因為有堆機仲係只有1080 想個測試公平d

巴打們係唔係多數買大機 有無買左細機嘅巴打後悔

華仁冇伏，係個到買左s8+

你買完再驚可以打上三星問imei

唔該哂

數記 滙豐咭出齋機大機 減450

得細舖去到好盡

見真機 黑機個邊框怪怪地

大細都有黑機 當然大機啦

細機先正

個人喜好，我就鐘意細機

但細機個ram太少了，得4g，真心覺得唔夠用，特別係打機用家

s8細機，s9轉左大機

玩咩驚4gb ram都唔夠

食雞，仲有同埋貪大機個芒大d，打機更爽

目前只限s9有呢個 live wallpaper

效能同手感要取捨

下年s10先有望

仲以為今年s9細機都一定上6gb ram

如果s9有6g ram，咁s9+嘅銷量一定差

咪又係s9系列既銷量
btw s9冇6gb ram , s9既銷量都一定會差
而用緊s8/note8既更加冇理由換機

呢家返工放工搭地鐵，上吓網淘下寶睇吓連登，大約4-5分鐘扣1%電，搞到自己每4-5分鐘都好緊張

蘋果計電唔係實時
用用下會跌得快

用得咁快
我直頭一日一差都無問題喎

係四月s8都無oreo食 好大怨氣吖

s7 都無 ……

好似知新特蘭 有人集體起訴無升級

香港算啦 捱等

如果我買低階機，半年升級就收貨
中階機就一年
屌佢，旗艦都慢成咁，想點

s9有升級就頭兩三次最快 之後同s8一樣 隔兩三個月先升

只可以講我仲未放心一日一差就咁用

表示一日夠用夠突

打開機都係買iphone啦

如果我都可以一日一差就好啦，我都唔知係咩問題～

我就係唔打機都唔夠一日用

唔知你點用

大陸app?

全部打晒入休眠冷宮

一定要，如果唔係又倒水又慢 （當然唔裝大陸 apps 就最好）
大陸 apps 9成都PK嚟嘅無限自啟
所以大陸電話好多一早內置自動強制休眠，亦解釋到點解以前啲大陸機成日 whatsapp 有延遲

啱啱出左部s9+
成日覺得之前部s7係因為中毒所以越嚟越慢
有無啲本身無毒既電話防毒軟件？

冇 google都唔理
想邊個幫到你

你睇野愈來愈快

用住卡巴斯基先咁

不過好少電話裝防毒

有QC2.0 都用得到下啦

話就話qc2.0
但限死10w

咁又係用落差得慢啲

係叫快過iPhone

都唔明點解仲唔用QC3.0

前期快少少咁解

佢推用exynos 9810機用唔到 又唔想交更多保護費咪將就下

但真係萬年都係 9V 1.67A

求救,揾唔到點開

用高通u 又係自己生產 咪彼授權費囉
左慳右慳 唉

不想爆炸. 你懂的

休眠左都有背景執行

睇完你呢張再睇番我電話
都有好多係咁
試下停鬼哂佢好唔好啲先

其實強國app係咪可以濕鳩到可以bypass左個休眠

qc3.0 係會變頻 根據電池溫度上下調整電壓 2.0制式好似定制三個電壓

三星本身fast charge相當於2.0

其實都覺得ok，前提係唔趕住出門前叉電

其實fb ig都一9樣成日背景run緊

note8幾時有得食Oreo
見美國已經有得食official了

有人話過好多app個api仲係5.0，而休眠系統係7.0,所以google發火今年要統一

samsung pay條bar有冇得較透明度
好驚燒印

對大陸app冇效

play store個啲仲救到嘅，我諗

我較左lockscreen先有得拉samsungpay出嚟

大陸版有得較透明度

用緊iPhone7，想轉s9，因為s9+感覺大左少少
但係s9+電力應該會好o的
請問s9續航力會否不足，會玩下PUBG同傳說咁

拎緊s9plus+iphone7plus
兩部用電真係差唔多
打機s9會用電多啲 但畫質好好多

有冇巴打知，個生物認證點解一d網頁有一d網頁冇

想問巴打們知唔知宜家S9+最新優惠咩環境

ray媽深入評測已出

數記 滙豐卡減$450 7000幾上 齋機
6000以上減$300

人仔現有客戶減得300

新客戶減2000 24個月約

s8港行都未 繼續追擊fb 早的升oreo

支那移動-2000
有冇話要咩plan

想出s9
係咪少少不智？？？

唔玩game 差個雙鏡 s9都夠玩

s9玩game 唔夠去

size手感完勝

20GB PLAN

即係10+10?
人仔收得好唔好?

垃圾

仲諗住轉台出埋機

其實都係睇咩地方姐

例如我公司係lift 人仔可能收到2格，但係3就無訊號

相反係地鐵某幾個站2個台既情況完全相反。

利申：雙修3(lte lite)+cmhk (full speed)

其實係咪上咩台都會預繳

當然

我都考慮緊大定細，細玩game唔係咁屎咋下哇

***自家touchwiz 仍然好chur RAM

原來係咁，多謝提點
又要草多一千蚊

4gb ram 可能得1.8gb 1.2 gb ram 用

得番 著嘜通 3 csl

玩2隻games再開ig,youtube都唔會reload
S8+ 4+64 清app後有1.3gb左右可以用

請問s9定s9+

巴打都諗住上台出?

S8+ 4gb

岩岩出左20gb個plan 7月尾先生效

隔咁耐先生效

本身個plan未完 又頂唔順部舊機
btw有冇人個instagram瘋狂crash 重裝左都係咁

細舖 或者 數記 碌卡 見到淨機減450

老老豆豆，s8/s8+ 究竟係唔係有 oreo update

有冇巴打邊間舖頭做到淨機信用卡分期？
除左自己打上card centre 做分期or 上台預繳之外

有就一定有，不過唔知係今個月定下個月

清明前後

宜家用緊note8 有d想換s9
一直都覺得note8太大部 如果細少少會好d
同支筆我真係無咩點用過
宜家打算trade左佢轉s9+ 會唔會好不智

我等note9 算了 唔想再搵mon貼

因為我一定係全裸 所以搵mon貼對我應該唔係問題

我本身用乜機都全裸
但s9全裸用果陣背面好多指紋印
忍唔住用返佢盒入面附送果個套

我一開始用note8都成日會抹 宜家都由鬼佢

部機藍色指紋印好顯眼

去完比249加一年保， 得張流到唔流既單
叫我一星期後再上去拎證明紙
我問佢唔拎得唔得 你地電腦都有記錄， 佢又話可以喎...

你地係咪一樣都係咁

仲未上去，急咩好似6月30前？

adhell 3都出左來

有咩分別?

比三星block左又出過新既

[img]
有冇人用joox聽歌出番去screen ge 時候 d歌詞痴住左係到禁唔走 就算關左個apps都仲係到 有冇巴打知點搞

成日覺得好難pop up app，即係左上角拉落嚟個隻gesture

仲用joox 用個Spotify / KKBOX 啦

數碼通用匯豐卡有得平$450

成日入嚟個post睇下幾時有人講
突發！Note 8同S8 終於有8.0

恭喜
屌下年4月又到s9求更新

有冇link 搵xda搵唔到

exynos版已update

人地s7e都有oreo啦

有冇途徑可以催下samsung

sd信去總部

有咩
港行唔見喎

港行note8 無更新

其實S8個Lock Screen有冇得較長d時間？
次次著mon幾秒就熄左

想知s8 note8更新完8.0有無video lockscreen?

點解我用左Package Disabler Pro Disable左媒體瀏覽器故事 但我係顯示暫存的程式果度都仲見到佢出現？

Package Disabler Pro重新開機之後d apps洗唔洗重新disable多次？

救命呀 睇連登條白邊好明顯

s9係咪冇左live photo

iMobile
Citibank 同HSBC (唔記得係咪) 自動分期

分期去大鋪啦 24期間間都得
要平真係得上台分期，細鋪分期基本要6%

iMobile 呢兩間銀行既卡免息分期
啲機有synergy 貼紙，怕既買機時可上網check imei
利申，非打手，以前S7E係個到買過

見佢免息，但最後話有手續費 成日見細鋪係咁

呢層真係唔記得 幾年前既事

想問下 live focus 有咩用?

trade左，即刻覺得個褲袋無咁重

trade左幾錢 補幾多水 邊間trade

痴完mon貼個detect差好多

衛x, 4650連盒補三千幾唔記得。送個垃圾無線差電尿袋

買左兩個qc3.0充電器都上唔到9v

你係128轉128？
要連盒先得？

較下螢幕靈敏度
btw Whitestone啦

買左個qc3.0充電器 s9都食唔到9V 得5V
三星有冇驚到咁 普通通知5v2a都冇

爆過知驚

開咗快叉個setting同未？
我s8+用AFC定Qc3.0都上到9V

有無人覺得s9個 smart octopus 無咁靈敏?
之前s8好似靈敏啲

開左 但都係得5v

你用邊款計check？

大家想搵wallpaper可以去reddit

呢個page幾多適合amoled既wallpaper

自家先上到9v 12w

所以我一早set左佢全黑
教學
adb個段

whatsapp又發神經

排第3
背景run

咁買原裝
係咪要有afc既先上到9v

廢事亂買來試，用返三星算 呢個用來差iphone同尿袋

我用HTC 10個火牛&線差Note8好快

Note 8 等食Oreo等到.....2046都未有得食

一筆 繪出繽紛節日
買 Galaxy Note8 | S8 | S8+，送Samsung Level Active藍牙耳機一副 (建議零售價港幣$698)。

購買日期：2018年4月3日至4月30日
登記日期：2018年4月3日至5月6日
換領日期：2018年4月3日至5月13日

平野冇好野

用過紫米隻qc3牛 support到快叉
好平 不過係兩扁腳
但我喺台灣所以照用

另外試過htc啲qc3牛都support到快叉

所以我Note8跟機牛&線都無用過

大陸消息話有bug推到5月

屌......等撚到佛誕先有得食

個qc3牛係堅qc3
但三星食唔到
煩在唔知邊個食到
仆街仲買左兩個

買個HTC QC 3.0牛啦

大陸班友搞系統更新特別慢 全球最慢
呢家已經唔洗抽Google service

出新機又唔見佢delay咁多

究竟點解係跟大陸出
我指硬件方面(同樣係G9500/G9550/N9500)

因為果陣淨係諗雙口既快充
依家都係買兩個單口算

htc果個成2舊水

anker aukey 大把平野啦

一國兩制 香港還香港 唔要跟

台版以前同港版一樣守尾門
今次跟大路exynos 首輪就更新咗
港版就仲要等

我用無分別

anker 唔平

用緊anker 雙qc3.0幾好用

決定買兩個單口qc3
雙口一齊充太熱

我64黑轉128藍，連盒多100，但要睇你部機有無花、殘。
我試過之前部三星個mon有印扣左一大舊

點解連盒可以多100既
64都4650 128可能5000都得喎

咁真係要去問下喇你

一陣去問下先 唔該巴打

連盒

翻新

當新機賣

真係問清楚d好

唉屌 岩岩路過一間 佢話我個mon好花 trade得4400
我個fd睇完都話唔覺我個mon有乜花

有冇相

去凶宅問下啦 我上次係果度trade部6s高好多

trade 邊部 s8??

note8 岩岩行左去第2間問 又高左少少4650到

MON花左只係平少少?
裸機左半年個MON都花左好多條
諗緊比唔比300去換個新MON

note 8轉s9有咩感覺

S9個CHARGE 充唔到其他機??

s8 啱啱升 Oreo
好似無分別嘅？

s8 港行定水貨

美版

拎部機去問下好d 間間個價都唔係好一樣

去左問埋 都係4650到

美版係咪835 ？？

咦 美版都係835 最終要睇下國行

RB9 unlocked版

輕左同自我感覺良好，其他無乜。
解鎖都快左

搵左幾日都搵唔到好用既adblock
有冇介紹

adhell 3

請問如果an機由7.0升到8.0
會唔會好似iOS咁樣倒水，我對iPhone好撚失望

電量感覺好左

其實s9 登記優惠係唔係上samsung 個網加去samsung 登記而家八達通號碼

有冇人登記到？尋日試到今日都唔得

個Whitestone去邊有得買?
會唔會有地方幫痴埋

我係amazon買,送緊過嚟,要自己痴

港版幾時有得升8.0呀

冇人有用Package Disabler Pro咩？

以前有用 點知之後洗咗電話發現買咗個apps但係佢改版當我無買過
就無再用

adhell 2 有埋呢個功能

幫手睇睇有無video lockscreen
s9有
去媒體庫求奇搵條片 右上角三點到睇下有無得set

唔該巴打
依加想去呢間用呢張 因為唔想自己痴
有冇人痴過 都幾鬼貴

呢張都正ar,但係仲難搵case,whitestone啲搵case

有link嗎

有冇人用s8打機會好熱

就來夏天
熱係正常

竟然無

想問係咪升左8.0用唔到all in one gesture

點打都唔熱，叉住電食咗2個鐘雞都係微暖

請問點解s9 aways on display 冇得顯示通知內容

我note8用喱張
效果唔錯架，但殼真係難夾
我就用緊spigen

always on display 唔係不嬲都淨係 show 有通知個個 app logo 出黎咩

啱啱貼左用緊原裝殻冇問題但真係幾好

自己唔識貼陣間入哂塵仲煩

都係俾錢人出去貼手工貼

有冇人知邊度有得分期買最抵

你去主題入面啦
之前撳過我的桌布＞媒體庫可以揀影片
仲可以手動設定要邊15秒

sunmobile 平幾百 分期12個月
csl 、3、cmhk 、smartone 指定plan都可以分期

大鋪就正價分期

細鋪分期大多數都要6%手續費

貼之前周圍空間噴一噴水先，就會少啲塵

sunmobile 非客户都可以分期？

可以

好

搵老母老豆轉台過去好過啦
減多兩百

sunmoblie 真係減好多

同埋上台後幾時可再用

可以提前去轉台，舊台完約先開始生效
去sunmobile問下啦

有無人個 S9 跟機 akg earphone 已經壞咗？
仆街咁化學

上去cs 一換一
跟機係咁嫁啦 縮得就縮 預左你唔用

跌過黎？好似有半年保養

無跌過，今日聽聽吓自動滅聲

smart八仔好廢，第二次啦
入唔到閘， 咁我直接用後備卡唔阻人
點知下次坐車佢話卡失效, 原因係逾時出閘
根本閘機當唔得， 但手機當ok

我都係，不過佢免左我程車費

咁我都免， 佢敢收錢我殺佢全家都似

倒水

頭先見到諗住落去出. 去到佢話唔可以既

新買S9+
想問平時有無得拎起部電話就會識自己著MON?
有既係邊個位有得SET?
THANKS

無 重力感應另外裝app

note8支spen壞左

上左cs送多一支畀我

cs唔係出名西

本身要收埋我部機 嘈左一陣先唔洗收

去google play搵重力感應？

冇用，解唔到鎖

我一直留喺android嘅原因

用緊韓版 S8+ 8895版

打手機版PUBG 就降我頻
一LOAD地圖D畫面 就成個MON停左 LOAD完 先比郁

我條女部I瘋6S 都重順過我

有冇高手過兩招 有咩解救方法??

8895就預左打機廢啦

當初 出果陣話8895 個GPU勁過 S835
結果 就咁撚樣

S8+ 8895除左打機屎 真係乜都好

8895 連820 既gpu 都不如
依家既660都順過8895

SAMSUNG真係好ON9
為左部機唔過熱 一熱就自動降頻

姐係粒U 明明推得郁 又鎖鳩人地

之前大家仲想要自家U

用左呢個app就好少用三大天王

有無得分享下點整

其實多唔多人用本身Samsung個介面
定還是一開機就轉nova launcher

用緊

以前用 TSF Shell Launcher 玩得仲癲 s9 而家冇得玩， 上面呢幅 用nova launcher 教到啲icon最細 自己排位 然後右上角用 zooper widget D templates, 再加一張 amoled black wallpaper, fit!

點完全隱藏虛擬鍵

其實唔明點解咁多人用nova launcher, 明明tsf Shell launcher先係最方便自由 nova 個程式集的app 冇得自己排次序.... TSF 得之如， 桌面啲app icon 仲可以點樣 rotate 都得 超適合鍾意整獨一無二桌面嘅人 ...me 不過好似nova launcher細食啲

三星介面+1
因為唔想裝太多無必要程式
佢啲ram實在太珍貴
轉其他launcher會快啲定純粹靚啲？

以前嘅經驗係
touchwiz食ram普遍比其他laucher多
所以好多人會裝完之後disable touchwiz

利伸：由s>s2+note>note2>note4>s8+一直都用touchwiz用慣咗

同問

試咗adb shell settings put global policy_control immersive.navigation=*
但係一向上滑就走返出嚟

同tigerhoods overlays
但係home page啲嘢走咗向下

求wallpaper

google wonder woman wallpaper

用aod代替？

俾錢買pro ，有得較 transparency. 但記得del左個唔係pro先

between, 你有無較隱藏 nevigation bar

點隱藏，就係唔識隱藏系統nevigation bar

咁要x home bar做乜 都會掃出來

好煩，下下要掃上去，back一下又收翻埋
對我真係方便左好多，又享受到full screen

重力home制左掃咪返回

姐係點

真係幾正，15蚊抵俾

姐係點，我圖又 cap哂 佢又淨係扔低一句就走

屌 係喎

但個app唔止做到呢啲既

15蚊姐

主要係成日掃到虛擬鍵出來好煩

就算你有重力番到home 都冇back function,好唔方便

我用開edge gesture
好似7蚊 有得自己set手勢
我set左係最底邊緣掃左或掃右返回
掃左再掃返右home等等
真心好用 用耐少少就慣無三天王

有..

咁樣唔係右掃咩
我見過幾次人地講左掃都唔得
跟住片試右掃就得
咁方便好多

我 note 8 左右都得

我向左會變咗開最近項目

我知xhome有，我都買咗 ,好好用 。
我意思samsung原身個動力得home button function

唔係呀，重力home有得back,向右swipe

咁早知唔買xhome都得，但15蚊算啦

(48小時有得退）
係囉15雞就算啦

xhome好用啲

我都係用佢

gesture喺側邊掃好過下面掃

市面上除左淘寶究竟邊到有百幾蚊左右既全屏3d膠水貼賣
黃金成200幾蚊，s9+

188 三張uv貼

用qc3得8w
仲難過s8握手成功

我發現部s7影相真係好好
v30都唔夠佢黎

s8 s9有冇咁上下影相速度同埋咁清

分享吓點隱藏navi-bar

s8 n8用到
裝完reboot就得
要還原就入settings>apps度移除再reboot
記得裝之前要set咗你嘅gesture先

優點係唔會再掃到navi-bar出嚟
缺點係重力home喺screen-on時失效
同launcher會為咗fulfill而郁咗

好似咁 見到最底向下移咗

8.0已經移除左呢個api

adb好似可以
s9/s8/n8 8.0可試
adb shell wm overscan 0,0,0，-210
還原就
adb shell wm overscan 0,0,0，0

手機白痴問題
想問下點樣set熄咗mon都收到whatsapp通知
即係會著mon提你 但唔會顯示內容
同埋點樣取消一解鎖就顯示成個whatsapp內容 我想剩係喺最上面提你有訊息 但唔會喺正中間show出黎
sorry for 1999
利伸s9+

我一開始係set右邊edge
但係唔係好慣所以轉左下面

唔係好知你第二條講乜
但第一條應該係隱藏內容
係設定既鎖定螢幕與安全性入面

利申s8 但我諗應該差唔多

唔知做乜咁食電
食家開省電+1080p

睇到呢篇野有冇人試下

做乜裝咁多個3app

一個My3 咪得

3meter係拎2gb數據
一定要裝

用緊146 個21mbps 無限唔知

啱啱入咗部s9+, 邊度有得貼張全屏幕貼？

膠貼最完美
水凝貼垃圾

試左兩個qc3都唔得
自家充電器先上到9V
最仆街係買左qc3尿袋得7w

唔好晒錢買充電器

屌, note 8 仲未有Oreo

見X one新個張好似ok ，唔知掂唔掂

手工貼 / uv 貼

s9+好倒水,sot 得3.5 hour
有其中1個鐘打pad

要自己貼？ 我每次自己試貼保護貼都好多塵同氣泡

出面都有係價錢少貴

但貼左係真係幾好

想問146個21mbps無限上網順唔順？

應該s8有先，但係s8都仲未有Oreo

睇你點用咁啦

我一般拎埋黎睇now 隨身睇 睇英超都順 ，netflix , youtube(1080p) 都仲順既

用左10幾gb唔覺有限

地鐵上唔上到網？

上到下你預都仲有幾mbps

但點都好過cmhk 同 csl 完全死左咁

load空氣cmhk

日經

年年loop

下年到S9 問幾時有9.0

真係挑戰耐性

下年10周年可能又換

有興趣睇呢個網，不過係大陸網

你地係咪用三叔個自家keyborad?
之前用開iphone個kaiboard，呢家好唔慣，有無kaiboard咁既類似功能，係keybiard掃有得移動個字標

得iphone有

10w都無

巴打你都幾唔好彩
我買幾個qc3.0牛都上到9v 12W-15W
另外小米高配尿袋都上到

網上有其他評測都係ok
我懷疑緊會唔會係你個計有問題

Adhell3點搞

唔會，部機連閃電快充都冇顯示
有個小米qc3都上到9V

正呀!謝謝

咁睇嚟係你買嘅qc牛有啲鬼

因為充第二部有快充，唔係qc牛問題

唔一定
如果隻牛粒ic做得唔好 認唔到就會咁

不過其他qc牛又用到
亦有可能係揀牛用
已知samsung食到嘅qc牛都有返咁上下品質
eg: htc, sony, 小米之類其他廠嘅qc牛

話說你個黑色背景係個主題包埋?
三星新手乜都唔識

黑色主題再加Swift black

部s 9plus拎咗去維修, 之後攞返backup但係就用唔到sabs ，想重裝又dele 唔到。可以點做呀 救命呀

有冇人用免提個陣個mic 好細聲？ 用whatsapp 視像人哋聽唔到我講嘢

要吹落個mic 整好

sabs一早唔得,比SAMSUNG警告

咁可以點del 左個apps

咁快要維修
壞咩

自己低能痴mon貼痴到啲膠水唔小心跌到落個聽筒到 ，搞到勁細聲。
拎去維修

咁樣使唔使收錢?

因為攔截資料庫裡資料無法更新

所以攔唔到

提供三個可用的providers

如何加入:

右上齒輪->manage blocked domains->subscribe to providers->add new

梗係唔使收錢，屈佢個聽筒好細聲 跟住唔知點解佢又幫我換咗舊電同換咗成個mon 同埋我之前條邊跌落地下花咗，佢又幫我換埋

唔該

mk

服務真係ok 啵，勁好禮貌
btw 上去果時同到有個女人（客）屌到啲員工上天花勁大聲

換埋imei 第二部彼你

咁又無

mk朗豪坊個間真係幾好服務
有次跌個部電話
冇爆mon但爆pixel
上到去話唔知點解咁
都打算用爆mon保換
點知又免費幫我換埋
而且勁快手

2個鐘搞掂

Samsung pay 傾掂咗深圳通，前年上海北京已經有，其實香港行貨用唔用到？

s9 plus送那個mon 貼垃圾到

要刷返國行先可以用
佢地用唔到八達通

其實想問大家用左Samsung Pay 係咪好少用Google Pay

等淨係用Samsung Pay

my3都有得拎
再唔係網頁登入其實都有

thz

原來

有冇人收SMS好耐/DELAY成日?定係3HK問題

邊到可以upgrade samsung cloud個storage 15GB就爆

Samsung pay百搭咁滯
重點會用android pay
但每次最麻煩係一話用samsung pay俾，d呀姐就起哂鋼咁話佢地冇得手機俾,每次都要解釋一大輪，又搵經理又剩
有時重要嘈到面都紅哂先求到佢俾我試一試

呢啲阿姐要炒明明係得

萬寧有次又叫投訴完叫個經理好好講一次佢聽 之後走個陣個阿姐俾人鬧 其實都抵死

好似冇搵過都唔見有

想話俾月費都唔得

直接講visa / master

mst就唔用了，解釋得來我比完錢

用Google cloud

邊到可以轉

最撚慘佢一問你張卡呢？
我話係部手機到，佢就即刻上身咁話佢地d機冇咁新唔支援
我再話我手機支援你舊機架，佢又會懶醒咁話我知我知你d新科技呀嘛但我地d機舊唔得架
我跟住就搵經理啦，通常經理就會當我賊想走佢數咁
好啦講到口水到乾最終求到佢拎部機上黎俾我試下，承受住佢地不屑的目光睇我點死既心態下碌到
出接受果一下真係好似攞左咩19大獎咁
全場碌大隻眼o哂嘴 係咁問你部咩機黎 佢地果d手機做唔做到乜乜乜

成個過程已經做左周經

不過真係要教好啲講真

有時冇得唔話大陸起碼叫有得手機俾

香港仲係

當然我都係唔用支那寶

香港人船頭驚鬼船尾驚賊，試一試唔得好似會做左佢人生污點咁
3＊自己都唔落力宣傳，佢s8嗰陣d poster一隻字都冇提過mst，到而家都得個角落頭係咁以寫幾個字母比你

用咩mon 貼好

比歐美人用 果邊自助多
不過買得三星點會冇信用卡

仆街換左幾條線個qc3尿袋終於顯示閃電快充

Whitestone dome

好虧 一著mon就冇快充

呢個由s6傳落黎 安全措施

放住唔玩要快充做乜

想問下S9+ 想用返UAG殻 有邊隻mon貼推界

你預 不可以全貼 內縮

怕個的一路叉一路玩 保護電池

內縮可能會檔兩邊
買左張148人仔 除左檔兩邊小小內容，同兩邊漏光
（好似好多貼都係咁？）
不過真係全膠玻璃貼

*** 想自己多啲人用就要加強教育啲收款商戶啦

銀行唔推廣 三星都冇計

對銀行嚟講都係一樣簽卡，佢冇著數又點會推廣？*** 自己梗要比啲著數人人地先肯幫你推

香港3*例牌慢2拍，等mst淘汰嗰陣咪開始推廣囉

呢個睇完都唔知點用可唔可以請下

可以將Whatsapp同其他Apps加黑色主題

咁想問買完之後點做先用到

同埋個sabs又開唔番

仲有咩app用到 adhell 3 又唔見

下載substratum去install theme
不過入substratum，佢會叫你買一個add on要15蚊

咁即係total 俾30？

係

睇唔明裝好哂又要人裝咩client 即係又要番屋企駁電腦

咁奇怪，裝咩client?

一開個App要我開咩usb debug 駁電腦

索性refund左佢算

唉屌你又用唔到

hold左喺到load十世 屌

我3hk冇事喎

重裝加番新資料庫又係咁Enabling

請問巴打係咪要逐個apps裝apk
如果個apps更新左開唔到又要再去裝過？
咁都幾麻煩下

e 家有咩好用既防廣告用

SABS

但好多資料庫link死左 根本用唔到

得一條link 得但block得2000幾domain

係囉，其實好煩

個別apps要再裝，例如:Whatsapp,Snapchat但係有D就算更新咗都唔洗裝過，例如：YouTube,Google drive

因為攔截資料庫裡資料無法更新

所以攔唔到

提供三個可用的providers

如何加入:

右上齒輪->manage blocked domains->subscribe to providers->add new

試左三條link 得第三個叫work

同埋xda 都有講 S9 同 S9 Plus

用sabs 會有reboot issue

但得第三條仲work

我一開哂三條就停左喺enabling 果到屌

九龍區邊到有uv貼
唔想淘寶咁耐

去ssp手工貼考慮下

有見到，400幾蚊又好似好貴

好似好多d 大少少既case就用唔到

咁大獲

其實係不過我用跟機果個

延長一年保養 $249優惠 係咪要指定大舖
細舖無份

邊隻 ad block ？

我仲係一開左另外兩個 再熄一次開番就loop enabling

樓上唔係話 sabs 俾 3* 禁咗咩？
其實sabs 好用啲定 Adhell 好啲？

多謝解釋

多謝解釋

我兩個都未裝，咁係咪即係冇好用 ad block 可以用？

新機未裝+1

sabs
adhell 3
係s8s9上都依然用到

但係新裝既就唔得？

sabs
岩岩先裝完
運作正常

佢講既所謂死左其實只係個apk條link死左
個app都仲ok

Sabs 邊道有得 down?

已脫離iOS地獄
依家用緊s9好享受
原本想買s9+，但係隔離有條友又係因為死mon去換機
無知一問，請問如果遲o的部機lag應該點解決，reset跟住回復backup

唔好裝大陸 apps
如果唔係 Facebook 重度用家可以用 web 版唔用 apps, 出名大食
reset 係有用嘅但通常大 update 過先要
啲好少用嘅 apps 休眠咗佢

Lag再算啦
㩒下優化個制就算數

多謝提點

an機我仲係停留係note2嘅年代

note2用到宜家

thanks

唔係，note2俾人偷左，就買左htc e8，出iPhone6就又買左，部e8到依家都未壞，當mp4用緊

唔該師兄

裝唔到

samsung pay係咪無東亞信用卡份?

冇

我屋企都仲有部note2仲服役中

巴打，你188到貼uv貼？
得搵左成個ssp都無uv貼，又唔想去手工貼咁貴，
如果香港有得貼我就唔淘寶啦

如果插大陸電話卡Samsung pay會唔會自動轉大陸ver. 用到深圳通？

唔會

我taobao 左手工貼落黎自己貼，都好滿意

而家邊度出剩機 s9+ 128 抵?

smt用hsbc信用卡平450

華仁影音出機 個盒無鐳射標籤 三星保唔保養

買指定經銷商穩陣

有冇一張全膠玻璃貼左右唔遮內容既

即係中招

已買?

到底幾時先有s8 8.0
等到jj都長

中了 試下打去三星問 保養機會好微

之前唔係有ching話華仁ok?

應該過到骨 而家維修部未開

仲諗住晏d去 而家睇埋你咩環境先

打電話問咋 係咪11點先辦公

ching 可唔可以share link

查到係有保養 安樂哂

保留發票做保養

難保之後改政策

電話問1 去到現場又另一回事 刁難一番

我問埋個盒無標籤

帶發票無問題 佢話睇機身no 發票

係咪手寫單？有啲唔受手寫單，問清楚啲，記得錄音

電腦發票

用唔到全屏沉浸 而家只縮到頭頂狀態列

我喺瘋擇買
個盒都冇雷射標籤

得個八仔label

真係多古怪 唯有靠電腦發票

想問下港行s8係咪得其中一張SIM卡可以行4G, 另一張就一定3G/2G?

S9可唔可以兩張同時4G?
Thanks

仲以為會可以一機通行

有冇人知，佢s8保送個換電優惠係咪要過左保養第13個個月開始先用得，想換mon時整埋

未夠13個月 仲有保養好似係免費

咁好

有時換mon 佢自動波換埋電

而家S8舊電好似倒緊水咁....

我仲未倒水
只係好似無當初咁核電
感覺係正常水平

升埋oreo 可能好好多

台版note 8今日都有8.0喇
香港samsung仲係
我們暫時未有相關詳情，請密切留意我們的Facebook專頁。謝謝您支持Samsung!

懷疑企業用戶保證4年更新 真唔真

今次samsung整合咗個package
台版跟大隊u食到條水 真係好

倒到仆街，忍唔住想換

而家換機好很麻煩， d 網上理財 八達通 全部要有新機搬過去, 唔似以前行街睇中就trade

我想換電換mon啫

香港有無賣呢隻case?

S9+係唔係仲未有得用指紋登入恒生同HSBC Mobile Banking？

啱啱見到如果大家有200分 the club,都可以減$450出機

啱啱試都係未得

有冇巴打換過mon
想問下換完防水功能係咪會冇咗

大機128?

係
仲有20gb data

咩plan,點出?

行入去就咁問佢

ok thanks

傳言 始終個芒要起哂周邊防水膠帶

入得廠換 應該手勢唔差

平幾舊又多20gb玩下. 都ok

佢話冇
你唔放心咪叫佢開張證明書
不過入水點都唔保嫁啦

有得拎證明書?

叫佢出，唔知肯唔肯

上次係cwb問過，佢點都會幫你痴返膠水

砌積木

其實每次維修完都會試一試氣。

發夢有人話我知, 會有啲case係試氣fail咗，但懶得再拆多次機就俾番個客

但係唔算多，真係睇你好唔好彩

咁都要問

台灣xxx01

唔該巴打

其實換芒 唔會咁求其嘅 佢都怕手尾跟

三叔機雖然好用
但都唔使打手到噉 幫佢哋諗埋心入面嗰句
note7又唔係未試過

note7係衰在留唔夠位俾舊電expand

係真係有嫁

不過我照用好少重開機就照用

今日開番哂啲資料庫又用到番

咁你唔講點解有人問換mon冇左防水？

整到呢到打條key.上去係咁話key submitted

細機s9已入，諗兩諗都係手感緊要啲

唔入大機

鐘意細機多啲，本身用緊s7edge都已覺得大，速度應該都差唔多，雙鏡對我嚟講唔重要

隔離條友大機死mon，我都入左細機

點解死mon

上曬新聞，查緊

想問問 三叔d機用到第二年d電就去得好快
係關電事定rom事？ 有冇解決方法？
我唔想刷rom呀

上面打橫有三個
你揀返相簿就得

啱啱換左s9，對上部s7 edge就係頂唔順佢倒水 ，唔知關唔關我長期用無線叉事

你入錯key
你望清楚d

望左好多次
應該無入錯

你望個intro
我之前都無睇到係咁入錯

如果我去SSP貼MON貼 係咪買唔包邊個種就可以
怕痴完全包個種落唔到個殼到

new install?

我宜家用緊note8準備轉s9
因為note8太大揸上手其實麻麻地 經常都要兩手操作
令我都覺得手感真係好重要
都諗緊轉細機定大機好
但驚轉細機會唔習慣 始終好似係降級咁
好大掙扎係個2gb ram同1個鏡頭

電都係 細機d機好似少好多

睇下你係唔係真係成日佢啲相機功能，本人多數平時用嚟wtsapp影相，所以單鏡都夠

少500好似

Ram 我覺得唔係問題我見S9 用家平衡都有2GB-1.5GB free ram
S9+自己用緊有時得1.5GBfree ram 我都唔明點解

update左oreo之後
有冇得control panel果到clear notification 但個icon仲識badge
lockscreen swipe走左個notification之後連homescreen果個badge都冇埋
搞到成日唔記得睇msg

其實要咁多free ram做咩？

同埋你點解有錯覺S9會有1.5gb free ram?

我長期得700至900

:(NOTE8果張個頂都係U字型....都係番SSP貼算

因為我用S7果陣去到800幾700幾 free ram 部機明顯慢好多

貼左張手工貼唔夠一日浮起左

我反而keep住有2.1-2.5gb free ram S9+

唔係
好似叫hoda

係咪都係全屏? 有冇用case丫巴打?

勁倒水

有啲想放棄s9+
倒水都算，但充電回血都慢

係

有用 原裝跟機送個case

我覺得反而又唔算好食

可能我雙卡+大陸app
但充電回血真係太慢

冇用大陸App

同我又好多App set唔俾後台run

Samsung 充電係慢

咁樣有左用android 意義

雙卡+大陸app
用原裝火牛插線叉唔算慢呀
個零鐘叉完 （叉緊電我好少用電話）

係未諗到買咩尿袋 見好似唔係個個尿袋支援快充咁……
前幾日電話無電 用原本用開嘅尿袋叉寫明慢速充電……
所以放棄直接出街

係 s9對qc2支持好差 唔係個個得
充電器都一樣 原廠都係得10-11w 姐係同5v2a差唔多，前期可能快啲

有啲game果啲又真係玩先開所以索性咁set

用緊個Q5 PD

寫就寫快差但差唔多

用type c to type c charge

pd都12w左右

睇來白色版仲好過黑色版

有冇咩第三方fb app好用

點樣set 岩岩係ios轉過黎唔識

我都係ios 轉過黎正確講就雙修緊

去設定 裝置維護 電量 碌落去 之後總是休眠的應用程式

Web version

thanks ching

9v 1.67a

開咗mon會自動停快充

唔係個個都用到快充，呢個先煩
買左個尿袋同充電器都食唔到9v

大家用緊咩mon貼?

佢d預測準唔準

唔準

次次都不逗 我就快比佢玩謝

下年唔求9.0
直接換galaxy X

samsung 啲更新真係垃撚圾，咁耐都冇8.0

建議amoled唔好較黑色主題
因為調光問題 愈暗就會有頻閃，睇得耐會傷眼

s9 香港賣得唔好

得5個鐘左右

多鳩如
一樣都係要雙手
唔好晒錢啦

差唔多啦， 想用核電真係冇好機簡

s9 note8影相差好遠？

夜拍有差距

邊個好啲

s9

部s9+成日都去唔到快速充電

成日check唔係傳輸線充電就慢速充電，明明隻火牛/尿袋支援qc3.0同pd快充

我都係 插幾次先得

好似咁多問題咁既s9

似雙4g食電

s9好難食到qc2.0 3.0同pd
都係用返原廠牛啦

我插極都唔得，要轉線由慢速充電到傳輸線充電，但都係去唔到快速充電

火牛問題

係三星唔比用
唔洗試了

垃圾三星，宜家咩年代呀

怕boom 唔比用第三方
搵啲支持三星afc應該得

有冇咩尿袋有afc?要10000mah
本身用開s7,qc3.0尿袋用到,s9+應該唔得?

呢個真係要些，紫米好似得
我買個qc3尿袋都食唔到

s9唔係有得登記螢幕意外損壞保障?

要之前有買舊機
P.S 半價一年保4月底完

有部s2. 但係之前冇登記過. 係咪冇用?

你睇返佢個list
我記得由s1打後都得

15%就開左慳電mode
最多6個鐘sot

搵到了. 唔該ching
半價一年保係咪一定要去cs度搞?

係，要上cs比錢

曲mon cap圖有四個圓角?

咁smart octopus果$80洗唔洗登記?

收到

主題問題呱

唔洗

我覺得條線都關事，有機會搞到你食到同食唔到

雙click 螢幕底下50%位置

原來就成日click多左下 ！

AdHell 3有無apk

上面有sabs apk

有冇人用其他launcher

nova

新轉做an俠，有咩好？

自由度幾好，同埋用左好多年廢是轉其他

裝唔到，唔知點解

有冇得將setting 個background colour轉做黑色？

用theme

依個都ok
最多aod 同 icon自己再轉

有咩理由C系有smart octopus,S7/note 5冇

有冇人知s8+邊到痴玻璃mon貼好，岩岩係samsung用左爆mon保唔想咁快又爆

thankyou

尋日第一次用usb連電腦入片入歌
點樣可以過快啲 10gb都過成幾分鐘
已經插左usb 3.0

pixel launcher

sidesync 過仲快過插線

佢放得個list之後實會有

如果s9+ check死位係咪*#0*# touch個到check下就實無死
應該一陣放工去trade

轉會黎三星都係為左呢啲軟件
仲有咩自家app好實用/必裝？

唔係話sabs個作者已經唔再更新？
所以想睇下有無adhell 3既apk

係咪假usb 3.0
我雙頭type 3.1好撚快wo

sabs冇更新，但係都仲用到

原裝線 直插主機 usb3.0 port

測下速咪知
ssd copy落手機好快
hardisk就唔知啦

會唔會冇原本嗰個咁快？

一定唔會

可唔可以share 下巴打你整成咩樣？

新出同遲出嘅分別

S7/note 5假假地都叫旗艦,但係C系有得用先係咩玩法...

note5仲有更新？

香港呢？

我諗差唔多，最遲月底呱

真係好on9
三星過氣機唔洗指意有support

咁note8呢？

唔洗系統更新
更新samsung pay組件之麻

等下

要提香港三星
一陣佢哋又唔記得

輸入時有冇得整走下面個bar

intelligent scan同指紋可唔可以同一時間都可以用黎解鎖?

咁方便好多. scan唔到唔洗下下入pw

大家用開 HD FHD 定 QWHD? 耗電好似差唔多

國行暫定20號

大家可以去定三星催更新

港版預5月頭啦

之前note8有d細更新
係可以同國行同步推送

有冇人s9+個mic 成日俾人話聽唔到？ 要換機？

可能係硬件上本身就唔支援呢
話晒都幾年前硬件
可能依家出果D先有
成件事都唔出奇
唔係你D人點會換新機

又唔洗八達通專用nfc晶片
除非粒nfc舊到八達通都唔得

Double tap

收到trade in Mon半價保養個確認email

請問係部機須要整個時先去centre 比錢定點？

可以就咁抄file入機? 點解我唔得

鍵盤打字可唔可以隱藏導覽列

要解鎖手機先得

呢排唔得閒買機,如果4月30先出機會唔會太遲,驚登記唔到優惠

八達通專用nfc晶片？felica(type-f)？
smart optopus正正係靠felica
所以如果無felica 你nfc幾新都無用
唔確定s7 note5有無felica

上面有人講話有人試過check,好似係type b,實體八達通係type f

自
係要有硬件儲存實卡資料先啱
亦即係以前八仔sim嘅作用

whatsapp錄音？試下機頂個咪

其實依家無人sure

唔係喎 我check咗係行felica

原來sidesync 唔 support s9
轉左samsung flow 但一定要電腦有藍芽
我google完應該用線點都係咁慢 因為mtp mode就係咁慢

買Bluetooth Adapter

anker同ankey qc3.0邊度有得買？
最好有得試埋

note 8唔差 升級多過s系列 無謂哂錢

有冇好嘅s8+ 玻璃mon貼介紹

有冇人去呢到痴過mon貼

上網評價唔錯，但係都幾貴下

就係唔知好唔好，唔短有冇巴打去整過。mon貼貴好過整個mon咁貴

請問宜家係衛訊出s9 / s9+ 抵唔抵？有咩送？

佢呢啲有啲似台灣啲包膜咁，不過剩係得mon同背可以貼，上次問過佢都要458一張，背就150up，我都諗貼佢定貼x one好

TB水瑩膜喇

以前貼個張係貼完之後有啲橙皮紋係到 而家新個啲仲有無呢啲問題

整左

Sofar用落都幾好

貼完第一個禮拜即刻跌左幾次落地 都淨係爆左三隻角 唔錯嘅選擇黎 利申貼埋機背膜

貼哂兩面好似都要五六百蚊 貼完之後用唔用都case

好少跌機係貪佢手感好

用到啲

我用緊跟機個殻

Anker 先係好野
Aukey 垃圾黎

你係咪唔識貼

國行4月14

note 8 用了半年，d電量開始插水，有冇解決方法，還是3星就係咁撚柒癈西

等 android oreo

多謝鯨兄

插水

插火

粒電老化你就去換電囉

換電前又要backup, 好煩

但我習慣了note系的s pen, 轉唔到

用咗s8 四個月，d 電巳經倒水咁濟
sot 得三個鐘到!

噉算倒水咩
你重有12個鐘用

倒水都算
屌你快充都冇

點先可以做到一條直線
我平時關wifi + 開flight mode 都無咗3%

你咪又一條正線

我set夜晚瞓覺熄aod 開飛航

有冇換電池半價 s8記得有優惠

冇 得爆mon 有得半價整

應該過哂優惠期 換電池 5月出機兼登記

S8 有快充
不過著MON 唔用得

得11W連iphone都不如

唔係 我話買左部s9 上去網登記左mon 半價維修同八達通380$
而家我收到confirmation email 咁我洗唔洗上去比左錢先話我要呢個優惠定到時我部機爆左mon 先直接拎上去比半價維修？

到時拎上去show email

我個15W究竟點嚟

s9得11w
極難足12w

我fd部s9用原廠牛同htc牛都14-15W
其實 建議你去check吓好

有冇圖睇
見大陸幾個評測都係11w左右

搵唔返張相 遲下返香港先再影

即係等部機爆mon 先上去擺低錢？

睇佢寫法就係

只要有email確認信就ok
到時真係爆左要換 帶機 買機單 email上去比錢換

thx 耶耶托尼 同巴打

我覺得呢個sidebar apps好用過edge 好多

買邊張sd card 好

有冇app 名
我見play store好多依啲app

Swiftly Switch

sandisk/samsung
利申:用緊sandisk extreme pro

Wilson s8plus 4999

原裝線得2.0，用左3.0線快好多

s9 845 版係咪未有twrp & root?

我無鎖呀。

用mac 定pc?
有冇入developer mode 開MTP

用落同edge有咩分別?

有動作鍵同常用程式
機本身都大，有sidebar 我唔駛下下拉返底嗰條bar出黎，方便用

同埋常用程式可以放24個app
多過edge

捷徑又得唔得?

好似得呢啲setting

down落部tab s3玩下先

會唔會有紅色 呢個價64gb

要整呢啲就唔好買鳩通u

得128先有紅色

4999真係

噢 64gb lu

用左一個星期battery health 得返96%

一邊叉一邊打機

唔係

定係本身電已經係咁

慣左QC 3.0 都係唔係好慣而家的充電速度

用左一星期 晚晚叉爆過夜

唔係日本電
換返三星電

用左差唔多一年，部s8+電量倒水咁倒

係真唔係

點樣check?

你用咩check先
用app嘅話
得一個禮拜係唔準 個數會變

我都係個日上去用爆mon保換mon,叫佢幫我換埋電，點知佢冇幫我換到，話師父checl過冇問題，我心諗倒水倒到咁都冇問題

咁宜家出細s9為好on9
呢部又係細機又有雙鏡

但得4gb ram

好on9, 咁唔好叫s9,點解s8同s9 要加 plus 但note 又冇

mac

點解S9細機 仲keep著用4Gb ram 64 Rom
同堆藍色無行貨
係咪要等佢出S10

黎緊有s9 mini 再等下

我最頭果批買都冇倒喎，舊電仲有97%

頭個兩個星期都唔準，裝得越耐越準

大陸版s8/+已經收到8.0更新
所以香港幾時有

我之前S7E 都換到。
應該係佢個倉積左好多S7E 電/mon係到, 當散貨咁幫我換左。
你試下過多一排(又未過保養)再上去。

P.S. 我粒電原本用AccuBattery 得76%, 換完之後都係沒100%, 得92-93%左右。 算叫好過之前, 唔知關唔關由An 6.0升到7.0事...

想問下samsung trade in 優惠
點樣可以半價延長保養（唔係爆mon 保)

記得登記個時冇得登記呢樣優惠

上維修中心到買

八達通3舊水原來有得拎

大家inbox屌定samsung hk都得啦
利申:屌咗

我連$80 都未有通知

幾時有80$到帳

80$ 遲過300$?

點知八達通
300可能係三星出錢
80係八達通出錢

係咪上s9個網登記完就冇野要搞 等運到就得？

一定係啦

係，慢慢等

[
其實呢300真係好易賺 當初買機拎部韓水去衛記報價，佢報完我嫌太低冇trade,之後upload張trade in後補+買機收據就拎到

因為張trade in單冇SN,如果你冇samsung機，可以問人借機嚟拎呢300

就係有你呢 d 人
好可能下次人地都唔再搞呢 d 回贈

HK人都係貪嘅多

冇tade in 300算鬼算

請問300蚊係咩嚟?

同上次steam 攞優惠嗰個有啲似

點屌好

仲有個爆mon保我係部s3 已經機都開唔到

但個盒有imei

照拎到

我冇三星行貨所以冇拎到
不過本身自己換機頻率好密所以都唔緊要

依家S9快充太虧
又想換機了

為左smart octopus，唔可以放棄

nfc好似蘋果咁放係上面就好
依家成日要換姿勢

快啲開放pd 15~18w啦
屌你pd都係12w

好彩舊電去得唔快啫

我都係因為咁先繼續用

香港幾時會有8.0,大陸有左

我估月尾